★ 90後 ＊～教你鐵板乾炒公仔面

打開包裝 , 將原塊面餅放上鐵板 , 就係咁簡單

又loop

仲有蝦仁炒強

坐左幾年?

仔都生埋

燒左廿小.時

睇下有無新聞, 邊度火燭